［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（94）

有冇人開 ?

老大

hoho你又中意?

點解突然間去到 94 嘅

哎屌咁求其啦
佢地都就走

1min個到體力勞動好勁嫁？？
半日就走

有你嘅出現我都鍾意

係 佢出post請人都話要勞力

最高記錄 2.5 hr

唔好亂講啦

重點係我一講野佢同另一個intern打晒眼色唔知做乜鳩咁

嘩~ 你咁厚嘅~?

最快被炒記錄就有

如果唔是熱屎辣辣真想舉辦個BBQ

咁撚熱

我當年暑期工都捱到兩個禮拜~

克 ER 辣慶咗克兒~

室內

當年個兩份合共做左6日

點解要自己覆自己
女千 女千 ?

我仲想係舊post回
做咩唔見晒人
點知一打就話此討論已完

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

當年返左兩個月暑期工日做夜做，爽

屌笑死

笑咗就認啦，明明見到你笑

你今日好唔同喎~ 你係咪傷心過度 ? 喊出黎會舒服啲~ 講真的~~

佢今日好亢奮

腦豆
幫佢同老姆撥個輪啦

唔好笑我
真係唔知1001左

其實

係咪你

樣衰

撥........... 乜Q呀 ?

你撥一次黎睇下~

太悶，悶到癲咗

食完飯好眼訓

其實大家返咩工

唔食都眼訓

頭先食完飯訓著咗
個frd wtsapp問我野
見我冇應就話
點解你放飯反而唔應機
你放飯收手機？

咁第一炮~ 係咩呀 ?

office保安

好撚似

bbq

同行?

mk多人搵
平時冇人搵我嫁

我商業攝影師

我未諗到

熱屎辣辣

有人燒俾我我ok
冇就不了

你去

下個禮拜4去日本半個月, 勿念

岩岩有位精壯巴打話john
可以叫佢幫你燒

姐係龍友?
賣女女相個d?

我

咁啱得咁橋
有一個咋

咁突然
真係去叫雞?

流浪

我燒比你~~~

我下星期三去台灣

地盤?
不了

Dont miss me

比你地講中左, 真係唔想做

下禮拜咁多人飛咁就下禮拜搞康樂活動(不

啱啱見完工去半個月係咩玩法 ?

爸爸
我要雞翼

offer? 不了

玩野咩

蜜汁雞全翼~~~

都冇offer, 有offer都同佢講8月2先返啦

我燒腸仔比你食

咁人地點搵你呀 ?

說走就走

我要雞中翼就夠

毒撚

要全黑喎~

上年就影fashion 鬼妹鬼佬
D鬼妹着完D絲物又唔洗,下一手又唔care繼續著
不過而家轉左工,純product

下個禮拜4先走, 係搵我呢幾日都搵左

你自己燒~

的旅行~~

eaxy

你以為啦派offer可以拖好耐

諗緊點同老母講去半個月旅行

easy？

同幾個毒撚frd去日本深做

你離開我 就是旅行的意義

爸爸淨係燒俾我嫁咋

公司叫你去外國training

公幹

我都淨係燒比你

攝影師

what happen

無呀覺得好厲害

揾工囉

或者遲到

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

一齊打過去kingking?

都冇樓冇車

影product係咪執相執到仆街

咁要睇攝影師功力
不過正常就分開,影相=攝影師,執相=retoucher

唔係一條龍過包埋架, 係香港影相唔係包埋執

係lol

我都想問

訓醒啦

1公分

成村人等緊你

好多公司都一條龍~但正統/高級商業攝影係分得好開,正如拍戲一樣~
細分仲有virtual merchandise,化妝,set頭,燈光師等等
連跟電線都有一條友(唔知佢resume 會點寫 )

好頹

拎電線個D咪寫助理囉, 我有朋友讀書時做過

等我做咩

開枱打牌~

已閱炒左啦喎

收到風啦

巴打又盛行

IT狗啊

好老監

又話唔夠人又咁快炒人

應該麥麥做無停手, 我地呢d hea低

我岩岩獲派左神聖任務

但佢話唔夠力丫嘛, 咁如果佢真係做唔到咁炒左都無計

碎紙 ?

印野

嘩正啊, 好耐無碎過, 等我一陣去舒展下心情先

好似話玩電話加唔夠力

好過買奶茶~

加油

屌我公司個碎紙機壞左
要等admin買
呢排冇得碎好sad

我想飲

上星期牙蛆俾左一個box file叫我碎入面d野
但係公司冇碎紙機

幫影印機加油 ?

你以為我唔洗？

屌用手碎, 笑撚左

咁點碎？

呢D INTERN仔專做
我以前INTERN時都係專業買TEA, 同事都讚我做得好(第一次工作上被讚揚)

我要入紙架
公司啲printer唔係大大部個啲
家用printer竹水

家用printer

用手 拋上天亂斬

公司啲人個個好專心做野好羨慕有tea食

我之前intern試過
叫我用手撕
屌你撕到手都痛

屌 好濕尻

paper ninja

好撚慘, on9, 擺明玩9你

痴線

無呀, 有人請個時大家先會叫TEA

搞到我係位吱一聲笑左

好老監 撕紙d聲咁撚大聲, office又咁撚靜, 全公司得你d撕紙聲

姆克兒 鳥屬性精靈

我諗緊用虎頭鍘切粒落穫爆香
大家點睇

係玩9我嫁啦
intern係咁嫁啦
個時仲係5日半
星期6成朝就係度做撕紙王

唔係喎, 我想像緊好似幾爽
係咁撕爛D野, 仲要係攞正牌咁做

擦擦擦擦撒撒撒撒
點解於b咁橙

我係度做咗兩三年~ 屌你個 FG 叫我去買奶茶

成箱野想做快啲
拎多幾張又唔夠力
好痛

嚓～～～～～嚓～～～～～～嚓～～～～～～～
好嘈呀你

叫佢自己買啦，冇腳呀？

諗起都痛

唔慘
最後intern拎a

入廁所燒撚晒佢~

係office燒

我有STAFF CAN
我以前係一個個同事行埋去問佢想食乜幫佢地落單, 之後去CANTEEN買
前後搞一搞就成粒鐘

所以吱一聲 ?

仲有兩個鐘鬆啲....

撚屬性都得, 吱一聲

係平時有玩下影相咁咋,. 好少識職業攝影師咪R水吹下

我當然無買喇, 係佢傻咗以為 high range 過我~ 正傻仔~

好悶

洗唔洗一邊燒, 一邊寫個字出黎

metoo

intern有派grade架? 我得pass同fail

你食完屙埋先返呀 ?

intern都有成績

有呀 唔計gpa姐
但佢份野都有寫grade

我做左3個月得C

買TEA要等佢地執架~
視乎邊個請食TEA, 有D仆街請既話其他人會叫到好誇張, 有排等

唔係正常都要咁咩

第一次入黎 hi 就黎訓著

yo baby

星期一好多人

暑假好多INTERN同PLACEMENT

係wor
7月d大學jj去完旅行翻黎

唔怪之得咁難搵工

你無諗過架咩

點解今年我呢間全部女intern....
搵條仔昅下都冇
啲女intern仲要咁西....

無wow 星期五見撚完3份, 冇份有回音

咁你呢?

屌, 呢獲有撚排hea, hea到出年過年

過左兩日咋喎

mkt最多臭g港女讀
扮曬上菜咁
chok d accent

唉 出去養下眼先

正常今日有就有, 冇就冇, 我都買左機票

mkt全部臭雞呀

IT intern先多臭g
諗住呢行好少女仔, 個個以為自己係女神

成個男人咁都可以做女神

咁n展呢

當年接我下手INTERN個女仔唔知真蠢定扮蠢, 我教佢做野時咩都話唔識
我問而家我要分1500MB俾呢個FILE, 即係要俾幾多GB呀
佢諗左幾秒話 "下...不如你計啦~"

做咗IT 咁多年, 轉過唔少公司, 甚少見到有靚女~

姐係要幾多呀
我唔識呀
煎佢兩巴啦

佢心諗, 咁低B嘅問題~ 你自己答喇~

跟住露條事業線出黎 你～計～啦 唔～～

有撚事業線

夾腸 ?

屌 咁就抵佢死啦 波大冇腦都仲話 無波又無腦

弱智妹感覺
我唔食弱智既

如心呼吸貼近天空愛的心~~~~

從天災戰事助人夢裡飛行~~~~

去日本邊度呀 ? 我八月底都去喎~

去東京大阪流浪

弱智先易食喎
好似係

弱智都鍾意靚仔的

港女大部份都弱智

你咁講即係話A巴唔靚仔啦

嗯

幾時先放工呀~~

依加4點, 仲有2個鍾

就快

2個鐘啊
點捱啊

得啦我知自己唔靚仔啦

你就好啦，剩返兩個鐘

點都好過爛袋囉我相信

屌
啲野趕住要出嘅時候 時間過得特別快

其實你地點樣涯落去?
成日覺得自己永世都係hea魔咁款

嗚呀 好mean呀~~~~~~~~~~~~~~

你放幾點

做緊it狗公司覺得你地好似講緊我咁

55

你仲有2年書讀wor
hea下先lol

咪臭係, 22歲畢業, 65歲退休, 仲有43年做

痴線好mean

hurt so bad

串啱晒~

應該係Google

我21歲啦 畢業個陣23歲

7

Baby you hurt me so far~~~

想要你回到我的世界~~~

係架我係hea, 就係咁

不如 我問你 你想做咩

你又知既 真係google

咁都有42年要做

bl男主角

你搵pt既目的只係要錢?
其實搵到目的就會去做嫁啦
我地呢度個個都唔想返工嫁
冇錢咪又係要繼續返

翻幾先?
點解做咁耐ge office工都要

讀咩科？會唔會做得返果行？

又屈我
btw 其實我都唔知/未諗到

9

你返pt係為錢？咁求其搵一份做都得啦

有人返PT唔係為錢架

不如咁啦, 你地sd晒相俾我等我評下理

最近填TIMESHEET已經無罪惡感

可以為左hea時間/做啲野比父母睇

所以咪係囉
點解要讀asso？ 你個目的係想hea
你個心態一日唔變 仲係係點解人要做野要返工既心態
我衰D講句 你一世都唔會有任何成就

翻10個鐘
做咩啊?
建國大業?!!

有嫁 儲經驗 hea時間
乜人都有

係囉

神仙b

點解要咁做?

佢返炒散喎, 有人唔係為錢會返炒散咩

你睇過啦

讀asso係想讀書同升番ugc (不過ugc已經failed

我果陣返炒散日做十幾個鐘年少真好

唔想返工就唔想返啦

攻定受

依加咁撚老, 點捱

其實唔一定要做pt，唔洗迫自己

得中六畢業已搵到咩工?
做一世?

癡線我翻8hrs 中間1個鐘食飯
都已經頂唔順

你都係想逃避姐

係

你仲要11hrs

metoo 覺得工時好撚長

試過15個鐘
個排人都癲

但我多數時間係hea，好似而家咁

從未試過OT
唔知下年仲續唔續我

係博命就唔會升唔到啦下嘛......

個人會好攰，好似成日唔夠訓

受打機影響

每行都缺人 唔講我個度
地盤 維修 醫護 有咩問題
醫護做成世頂薪都去到2xk-30k啦
好多野係睇心態 執屎執尿你做到咪得

岩呀社科 hkcc3頭都有ugc讀啦

你不如搵個人嫁左佢啦

清有興趣喎~

點解你一定要返pt？

唔夠清晰

不過可能依加hea 成日望鍾仲撚辛苦 反而有野做, 8個鍾d時間過得好快

神仙b靚仔d 定a巴靚仔d, 你話喇

有野做果陣會覺得點解咁撚快就12點，隔多陣就5點。而家好辛苦

仲有需要討論落去?

我真係唔夠資料評理

我都返好長 雖然呢排未開始
但好快將會開始地獄
珍惜緊hea緊的時間

你估我中六畢業一玩就入左間酒店？
我中六第一份工得1xK 做會計仔咋
咁係咪我要連個萬幾蚊都唔做再搵份hea D
我走左去做廚房 唔通係貪佢熱 夠辛苦咩
行行都要人架啦 自己岩興趣 做死一世都要架啦
我唔信你hea埋兩年個asso 你會突然間醒覺

38歲

利申：絲

自己無出息就唔好左瀨右瀨 OK？

有
或者可以令我review多幾次生涯規劃

sorry囉
1x k會計仔得罪你咩

asso讀柒左係咪就無得救架啦
升UGC要再讀過?

嚟緊升top-up degree

我都係20k會計仔, 做撚左十年

我覺得俾人狠狠插左一刀

無錢就係要付出
時間換錢 打機 你放工打到飽 無人會理你
除非你一開始已經有條金鎖鑰
咁你咪可以周圍去玩 日日係屋企打機

黎緊仲要失業

係日本睇廢青閒情

正呀讀埋上MASTER洗底至少可以HEA多3年

請善用起底功能～

ok, A仔資料不足

仆街
恰著左好似比人發現左
比人點左落去買紙巾.....

升到咪繼續讀囉
升唔到咪top up or出黎做野囉

master唔打算讀

肯教你既叫好人 唔肯教你既 屌左你啦
你估班上司真係咁好人？ 返學呀呢家
個上司唔會聽你其他理由架
你返文職做唔到 我一句就屌你啦

撈埋阿姐果飯~

屌你啦

你係學生我咪叫你 唔好訓啦 起身
你係返工狗 訓你老母呀訓 請你返黎訓？

出埋佢份糧

記得請食 tea ~

午九第一日返工都咁忙

新工比你都唔敢上黎住喇

等緊佢堆是日午餐（自製）

點樣先可以改變心態?

咁又係

唔準你話已閱呀

下星期就會開始!!!!

咁我係咪錯晒....

無所謂 反正我都比人屌慣

原本星期3都有份interview, 唔9去, 放9佢飛機

百屌成材

以前有個巴打都係呢個post 點解佢黎我到唔會俾人炒
係因為即使佢做唔到 都盡全力去做
佢玩電話 個主管係冇屌過

因為你抵屌 岩岩見到你講番工又忌火又呢樣又個樣就燥

有盤生意移黎做咩？

p仔
好掛住佢

ching 好鍾意食榴槤架 ?

今日大家都咁MEAN

我老豆仁慈 炒你同你講返原因咪好
換轉係我 我屌完你再叫其他人停手等你做呀

可惜屌極都唔醒呢~

突然好想食雪糕, 好想買movenpick但無冰袋應該買唔到返屋企

個個都係拎緊一樣既人工咋 我帶人入去做 冇特權架
已經唔係老屎忽教你做野屌你做得唔好

不如操fit自己先啦，廿幾歲人就話冇力，點得架

朱古力好好食呀

放住係肚入面先~

我以前都成日比人屌，但都要做架啦，返工係咁架喎

識貨
仲有panna cotta味

我係認真
你話我MEAN都係咁話
冇料有咩資格揀??
一係疊埋心水做廢青
你老闆肥屍大隻搬少少野話唔夠力玩電話
碌番屋企打飛機啦

定我直必左?

自己諗下個問題仲係唔係因為老屎忽既存在
抵係你真係抵俾老屎忽屌
我細你一年 我做既野多你幾倍 我夠想聽日唔返工
都係一個想字 冇錢就係要做野

等我冷靜下先

直唔直都必咗先就啱~

比人diu慣就繼續落去啦，同港豬一樣

我好撚柒憎, 老母食, 我會苛落街

百佳買滿80蚊加50蚊就有
但冇朱古力味囉

之前有個 榴槤 buffet , 有冇試過呀 ?

大家咁撚躁

食BUFFET食過幾次
有朱古力碎好撚正...

講得唔錯 但係好粗魯

岩，認同。

我岩岩已經想屌佢
見大家冇咩反應我先唔出聲

我就係見+50可以買先話好想買返屋企呀
但我應該捱唔到返屋企囉

屌得好啦
大家俾意見你
都幾多係幾好又唔係假膠
樣樣都嫌點幫你呀

你走寶

今晚搵你老母~

岩呀

冇 聽聞好劣

得幾隻味簡咋
琴日幫阿媽買米都夠
不過啲味真心唔吸引
其實我淨係鐘意朱古力

報定驚先 有人準備製造臭氣彈

而家邊間BUFFET仲有movenpick食
好多變晒dreyer's

漁屋

我覺得我已經斯文左

正 食過一次

但漁屋主打個D野我唔食

恆豐間Red Chimney

我見現場大家食得好開心喎~
點劣法 ?

嘩咁好火呀

淨係去食雪糕
點解間野咁撚難book

要好似完全體既一分鐘先得 斯文到淑女咁

以前紅煙窗係俾movenpick, 仲有唔知8隻味咁
buffet一開波個個去拎魚生生蠔同鵝肝, 我走去筆雪糕

fuck me 姆baby

仔~~~ 佢話你淨係食佢, 唔食其他飯喎~~ 係咪唧~

呢間仲有咩, 上2年去已經唔係啦喎

佢老味 搬野嗌冇力 廚房又話忌火 乜柒都不了
叫佢做ptbf又冇資格
靠樣搵食搵人包囉

如果魚生生蠔鵝肝雪糕 我都會揀雪糕

任筆???????
係邊到黎
搵日去食先

已閱巴幾大，冇追post？

喂~ 呢間野好抵屌~~ 而家仲係唔係 ?

大埔個間次次經過都超級多人

痴線架

唔新鮮 種唔齊

21

不能同意更多

生蠔加雪糕
我夠啦

未訓醒不如番去訓多陣?

上面講個間Red Chimneys呀
以前係movenpick任筆架

咪就係大埔囉
今日book 星期5都未必得

係!!!!!就係佢

熟蠔就食一兩舊 生蠔就不了

冇屌人好耐

asso, 考dse, 都應該唔係好大。不過呢d唔關年紀事，上得asso你重只係諗住有船搭就算既話，都係返屋企訓覺啦

宜家仲有冇
痴撚線我淨係食佢都夠

我好耐冇去...

我未去過tim ar

捉你細佬返去攬算 日日Hi佢塊臉叫佢細佬

metoo 唔識屌人

我上2年去食就無, 而家唔知
以前我同事升職請食呢間, 我成餐飯就只係食雪糕

即開架喎~ 5,6 種 , 你想要幾齊 ?

屌佢仲要同我同年
如果我係佢我應該比老豆老母打死左

幾撚時先下個禮拜4

咁正常啦

我見開果堆係咁：

千錯萬錯都係世界既錯，我知我唔夠料，咁你點解唔安排個好啲既位比我做，我冇話唔搏命做wor。你炒咪炒囉，我後生大把時間咪hea下先。總之呢個世界針對我。
我冇錯。

收嗲啦

連登好多呢d人

痴線升職請食buffet

好幸福呀
我之前返荔園有個promo抽呢個
一人5 6個ac日日抽
日日食

咁撚似我既屌

如果我係佢 我老豆老母會點呢
一百萬既題目
A.趕一分鐘出街 B.斷水斷糧斷米 收返vicko
C.唔理一分鐘 俾錢佢洗就算 D.送返俾佢生父生母

我意思係佢聲稱會有既最後都冇offer

係痴撚線架呢到, 升一次俾人劏一次
我都請過

我中學考得好 學校會請buffet

如果係我老母
應該趕左我出去

intern好彩冇得升

E:

講得好~ 慳番好多口水~

agger

我都唔係佢地生 點會生舊叉燒好過
我估AB都岩

愈講愈想食呀屌你老母

今晚去

5點未，，唉我呢d廢青每日倒數

呢題難啲, 50/50 丫~

仲有15分鐘

係斬死你整叉燒

仲有13分鍾呀

搵日一齊去瘋狂movenpick

A同B

買返屋企應該溶撚晒

仲有個幾鐘收工

但 500, 600 百, 食咁多已經好滿足~

仆多幾次街就會長大架啦 無謂動氣

好多都係movenpick wor
最近食ritz carlton
都仲有moven
但我麻麻地
覺得太creamy 太滑
都係m記雪糕好食d
dreyers都ok ge

佢做社工我真係驚誤人子弟

我幫你食咗啲先

換衫打卡放工

以前一個星期食一次 buffet

好提議

dreyers用奶粉溝嫁咋

要食到ritz carlton呀

一個星期老豆老母有假帶我出街已經好開心

嘩，有米

榴蓮c好好火

最驚佢仆死都未大 仲要撞親人

冷靜啲

上OPENRICE
見到紅煙窗而家俾哈根大師杯裝啦
食屎啦

我好憎呢啲人因為....
憑咩咁多要求.....

依家班90後 呢樣唔做個樣唔做
文職FG一出黎就想搵15K

窮撚要google先知咩黎

我要食G 唔食G皮

好冷靜架啦我未打千字文

於B呀~之前咪同你講大阪ritz carlton有朱古力buffet好撚好食囉

「我要120蚊個鐘！」

原來剛考完dse

對食冇乜要求 所以唔知咩黎

你連買雞既本錢都未有

慢慢會諗清楚，屌都冇用啦

你就冇

見唔到呀
冇食到呀

唔屌條氣又唔順

你唔知你D同行酒店叫咩名架咩
ritz carlton喎

搵吉野妹囉去

飲杯茶，冷靜下，唔好勞氣

唔同集團

AGGER
所以我都費事浪費唇舌

又關事

妖俾a仔講到勁想食雪糕囉
本身已經肚餓嫁啦

佢仲會唔會入翻黎

ching 食完飯冇耐又肚餓

好想食呀

飲咖啡飲到就黎賴屎

窮撚由細食到大都係m記雪糕
食唔慣d貴價野

係呀好肚餓
櫃筒啲野食俾我清晒未買

買啦買啦
放工去百佳買屌

屌都話拎返屋企溶囉

屋企附近冇咩?
冇得拎冰袋咩

幾個月前食cwb維景都有
但佢其他野食好難食
不了

其實你地鬧得我啱

其實kelly琴晚鬧得我好啱

燃

咁撚熟既, 對白

港鐵荃灣綫服務受阻 運輸署籲乘客預留充裕時間 #本地 ()
Mon, 03 Jul 2017 16:45:41 +0800
()— 香港電台新聞頻道 (@rthk_news) July 3, 2017

喊出嚟

呀!!!!!!!!!!!!!! 5點!!!!!!!!!!!!!

咩事

點嘛 新環境ok嘛

咁多kelly呢度

我仲有4日可以大叫呀!!!!!!!!!5點!!!!!!!!!

屌 咪撚阻我番hall訓覺....

我都想屋企附近有百佳啊

另外講番我讀個個唔係社工課程
同埋我知道自己無能力做社工幫人

永遠懷念爛袋baby

牛丸咩事呀

車程要多10分鐘

買冰袋啦
好彩屋企樓下就百佳

收工先黎玩野

食住麥記芝士蛋糕味先~

百佳 恵康 萬寧 屈人寺
齊哂

我樓下....有田有水池

我要出中環呀

屌...

嘩屌你老母, 超難食
唔好食啊

先10分鐘大西北勇者不放在眼內

係陰公D 我就返到屋企

有pt

剪JJ啦你

大師應該諗緊一樣既野

？？

咁易諗得通

我工都未收....

仲有兩個鐘先放工

建國大業

仲有一個鐘啊

比人鬧到喊係唔好受
但都好過逃避現實/唔去反省

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

抵 尋日獨自去偷歡唔叫

最好係突然之間比人屌到覺悟

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一陣去一田買細細盒頂住癮先

今晚食乜好

movenpick

雲桂香

未覺悟哂

聽見個名都出汗同聽到譚仔個名一樣

講呢句既人，10個有11個都姐係仲戇下戇下，繼續落去

真心難食

好記仇
mj jai

waiting

晏晝先食完

琴晚冇訓 飲咖啡飲到就黎賴屎都恰著

睇成績好過 聽人講呢句笑一笑就算

法唔法國第一日返工都唔訓 好唔尊重公司

或者你地討論番你地d野先
我心情未平伏到

我飲咖啡從來都提唔到神

好耐冇食啦！

雲貴川

好想死番去法國....

淨係食佢就食飽都有啲難度

鄧紫棋(gem)因網絡欺凌曾想自殺：好多次添

仲唔快撚D去死

我都係呀屌!!!!!!!!!!
乜野葡萄sick redbull個啲都係

黎我到做過既一置劣評

點解會賴屎？我唔明

比人炒姐, 冇咩野的, 我都試過幾次啦, 強大自己既內心

係香港呢個奴隸世界, 唯一可以做的, 就係儲多d錢離開

想咋

今日lunch食左

同事請食啫喱

諗起每次考試個期, poly 間7仔所有葡萄sick都會賣斷市

我飲維他果隻茶走啡走會心肝仔卜卜跳

洗唔洗剪碎俾你食

好似因爲唔飲得奶？
我飲奶茶都會即刻想痾屎

大雄

Redbull會得番大罐裝添....
好想core 啲汽水機都賣...

好撚悶呀幾時收工

咁你仲飲咖啡？

我飲咖啡都會心跳快左
但都係訓著

因為真係好眼訓

傻鳩

諗起自己都比人炒過4次, 有次老細叫ot, 我唔o, 準時走左, 第二朝返黎比張票我, 我都唔知幾開心

跟住有次比19account manager玩, 我resign左之後, 屌撚到佢仆街, 拍撚灑台, 整到d文件亂灑, 野都唔封走撚左

屌你

飲完都眼訓架啦，買啲酸糖食囉

你咁樣係呢行都仲生存緊

仲有冇其他方法

阿姐唔比放電話喺台面，义電話浪費公司資源，最恐怖係女廁都可以冇廁紙 原來係人人一個locker放自己帶既廁紙，仲要返放工，放飯都入阿姐度寫log，咩事

我係好驚自己堅持唔到
我好驚自己又衰多幾鑊
縱使我仲有50-60年人生

已經有女仔話慘過做狗

屌。好撚多人

搵把刀插自己

我會辭職

插你可能醒神啲

坐監？

下痴撚線架你間新公司, 要人自備廁紙, 電話又唔俾叉電, 放枱都唔得
你考慮清楚先

interview個時都係靠鳩吹既姐

d囡囡工作順利嗎

狗也不屌

......痴撚線公司

做足一日 應該辭職

屌你, 爛袋你加密既意義何在

來吧

咁癲

隻兵仔 唔忠心

真係咁難頂？

你讀邊間u?
八卦一問

..........?

牛丸你搵過第二份啦, 慘過坐監
唔怪之得一次請咁多人啦, 原來D人頂唔住走撚晒

我估到架啦 其實個個部門用後生預左

好好人

岩岩上面提過

對答很清晰

諗咁多做咩撚, 返去訓返一教冇事啦

我飲得多會心跳得勁快
都唔敢飲太多

會從7蚊加刀到10蚊

我以前返左兩個月，突然覺得自己好勁

因為係男同事 唔係女人

睇到榴槤以為係牛丸

今日即刻 resign 埋 ？

會計點樣唔OT呀

你就好啦 成間公司得一個男同事仲要請你食啫喱

福記好似冇賣?

QUIT啦

照賣斷, 成班痴線係到掃貨咁
個時8半堂見人地拎住redbull係咁飲, 心諗你頂唔住走堂啦

....喂完全唔關事

唔賣架, 7仔獨大

會積極考慮

個個都有得食 咁都呷醋?

resign啦, 自備廁紙點做呀

8半?不了
red bull係要黎考試飲
飲完自我感覺良好
利申 飲完考試都會訓著

下次考試我地入貨番VA賣

紅磚?

yes

但個style似

你以前係1mins到做過？

應該我痴線啲

去廁所等收工

食環狗會拉鳩你

兩個MO 糞便啵

已折手 應該三個都唔做

拉左我係咪就唔洗番intern.....

乜鳩

我5six字

好彩我dept正常

.....

已折腰手 得返好小人鳥

剩翻幾多個

好好 pay 就留

其實流失率咁高 不如問下上頭有冇得加小小

冇 唔會有得加 垃圾公司

點解鐵窗入面班更生人士識醒覺 考到學位但你唔得呀?
你睇完套野就算9數啦?
人地葉繼歡當年係赤柱都識後悔/反省
你又唔係行緊佢地條路
成日話自己唔得
你有無擺心機去發奮呀?
次次都係藉口多多
做飲食唔同做廚房呀 忌你老母火
試都唔試就話唔得
當年石生石小姐點樣話你呀?
貨倉阿源係咪真係話錯你呀?
唔夠大力又唔操
話戒老麥/KFC 上個禮排又食左幾多次呀?
當初又話的起心肝入大學
你最後award gpa係幾多呀?
你再唔醒覺嘅話 你唔配做大專生/審神者
做死一世全職廢青/安樂死 whatever
(反正香港係咪都玩撚完)
好好諗下點解上面d巴絲素未謀面都要鬧醒你
他日你又想hea/諗唔通/甚至想自殺
睇番呢篇文

搭八已經想執野準備走

呢D文 我想打都打到十幾篇啦 成績先會令人改觀

已經自我收工

得你會覆佢

今朝10點已經自我收左

仲有3個字

扶得幾多得幾多

啱啱篇文可以唔理
只係用嚟鬧醒自己同情緒發洩
多謝你地關心我呢個廢青

點解會忽然咁有感而發打呢篇野
睇到我好感動

_ _扶唔上柄

仆街我做足一日

!!!!!!!!!!!呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不要扶他

我連爛泥都不如, 係一睿屎

我肯伸手扶已經好好 其他人連掂我既資格都冇

你係以為你有資格做屎

下
點解啊

加油喇~ 唔好hehe鞋鞋一輪又無野~
要做 ! 要有行動改變自己~ 唔好淨係口up up~
呢個係你嘅責任黎

仲有咩衰過屎

爛屎

爛屎iphone 仔

你

好mean

做咩圍插爛袋呀~ missed 咗 ~

要寫故事tim ar

你以為你唔係?

呀叔我晏晝食唔飽
宜家都幾餓 應該點?

A.放工食個麥當勞
B.宜家食D零食
C.等到7點半番到屋企食飯

放工~~ 食 movenpick~~

ABC why not all?

我太靚仔

diu 未夠鐘

C.

呀叔

佬味

食完晚餐要返去做野

臭佬味

零食點會飽架

去完廁所, 發生咩事
牛丸resign未

但返到屋企都係食大洋腸

而家食啲零食
一陣放工食個m記
然後番屋企食飯

in timberland i trust
落雨也不怕落雪也不怕

好食呀

肥死

呢個真, 著timberland未係雪地仆街過

五 分 鐘

係囉
諗住今晚食完飯跑個步

mk

我當佢水鞋咁著嫁

me mk囝

呢D廢老撞撚死佢就算啦, 希望司機無事

屋企幾對
旅行都係著佢, 不過機場security check一定響

E+先發現自己未食午餐

之前想入翻對
但腳粗著得好7

成日俾人叫除鞋
btw點解我果對會冰地會滑滑的

最後一分鐘

係呀一定要除鞋, 我次次都響俾人搜身
係咪蝕左個底呀

夏天著會唔會好重腳味

走人

我帶BELT都會響啦
驚乜

會呀

一起步嘅時候呀
哎呀劍叔跳一跳慢左閘呀

我蝕底左

BELT易除, 鞋除左好難著返呀於B

姆姆豬

紅燈wow大佬

整返首overdose放飛自我先

所以希望司機無事

香港法例

有矛link?

赴泰國行李藏毒被拘或面臨死刑 泰律師指難辯護籲港人小心

小鳳姐

放心司機會冇事

仲未放工?

收工!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個真係抵死wo 扮唔知情

屌 點解班intern仲唔撚走

未呀攝師哥哥

冇除喎
摸完一大輪就放我走

公司枝香水嚮7-11 上咗架，求意見

有冇人用過 香唔香？

想摸下你姐

好撚柒
我買香水係買埋個樽

埋嚟比我甩一甩

我都想買，但怕個底好硬

我知你會

我純粹想要個味 個樽我會dum

姐係你買完咁手裝住啲香水？

擺屋企尻噴下間屋架咋麻 自己出街會用ck one

屌你買殺蟲水啦

斯文啲啦

對住你洗鬼

真係架？

依家啲人 對住弱質男子都咁惡

係我眼中，純情男係唔識賭馬

係咪講緊我

我都唔識賭馬 打麻雀個d

你一個人點打麻雀 返房自己疊麻雀啦

你純情....唔係囉
係戇尻講笑唔好嬲

已嬲 準備去跳樓

食完

你岩 陣間再換衫落樓買

跳落去買啦...著埋紅衫呀

仆街係地鐵企係度訓著左

純情少年可以玩到佢喊

仲未出糧....頂呀

你會後悔 我一喊要氹好耐

氹你個個都戇尻

屌今日一開閘墮馬

認真問 其實你地係咪覺得我無得救?

同你好熟咩 係咪我地話你冇得救你就可以放棄治療丫

所以我更加要認真問

我又想post cage笑果張gif

屌 原來係我公司問題 屌佢老母班長工亂尻咁黎

?

做咩尻...玩人

怪錯左巴打 ?

唔關巴打事 係絲打個邊 原來今日俾人調撚左去反被袋
我講撚到明係做摺毛巾

唔怪得嚇走囡囡

唔好下下張開口等人餵
有冇得救，要睇你自己，呢個係你嘅責任
想做到啲咩，點樣實行，自己解決自己嘅問題

我曉反皮

打到個仔反皮

又打我
聽日會怒屌班廢柴

已閱 自己諗下啦 今日原來你個位已經再多左一個人
成4個人 平時個位得兩個 有冇落力做過 大家都知

唉 又係佢話乜都唔洗 依加又嬲

你企係個部門出面企係到玩電話 我真係唔得

個個位大粒野行過 成個部門都會奶屎

我知
我都明白點解主管要咁果斷

er........

又嬲又要分手呀？揍細路呀？

仲未放工

why ?

個system勁慢，未做完

PTBF 接返放工 保證令人羨慕

於b

邊度有ptbf？你？

自私食

果然係淡咗

而家d男人老狗都咁婆媽

屌啦
我岩岩去百佳 冇朱古力味呀

係小妹太吸引

今晚整漢堡聽日lunch

我食過一次，大埔個間。但tst其實都有

點呀

咁有心機

好撚攰

叫咗你唔好咁勞氣

又想taobao

因為冇訓覺番左成日工

where

住粉嶺呀我

今朝收工去行山行左25公里
腳都冇埋

有咩買

想買鞋

好肚餓

點解玩命

我都係呀 爸B煮飯未呀

今晚唔煮

餓死個仔同個女呀

問左幾次都冇去
今日就去行下

我婆媽呀 ?

你果啲都唔洗煮嘅~

有新歡

己閱 你真係想知條路點行既 私下搵我
我破例教你點做

冇

想觀戰應該去邊買飛

大佬...我條路點行好呀

大師知道所有野既時候我深信你會笑到喊

我上水啦

原來係大師
一直冇起底

我而家先知佢係bigc bb

於b 👐🏻👐🏻👐🏻

我對佢地好失望 大師BB都唔認duck

終於收工

到左樓下鳥

一人一張中學既正miss相

第2頁

第三頁果個正啲

出街食飯

我食大檸樂咋

食中菜宵夜

我除左恭喜都唔G講乜好
大陸表弟娶左個典型貪錢大陸妹

我理鳩佢啦
不過講貪錢港女永遠唔知支那妹鬥

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

我老母路過話上次去熊貓酒店有

正

朱古力呢a仔

我老母話movenpick檸檬雪芭好食

老豆食左

飽到上心口

爽啦

正啦

最後整左漢堡包做lunch

有冇我份？

btw都唔係movenpick任食，每人限一盒咋

之前好似做特價

冇話任食呀
我話有咋
你地都冇話邊到有任食

marco polo好似係有任食

沖杯飲下

中產

Fuck
我見到我學校個個miss

兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜

老灣做咩改名
個個都改哂名

因為sinooec dafa is good

好娶唔娶 娶貪錢大陸妹

新小妹

又陰陰濕濕行雷

我呢邊旱雷

我唔要呀 我唔要呀 返黎呀 我唔要你走呀

大雨到唔想起身

早

一早起身就追巴士 好刺激

返一日就quit係咪好柒

唔舒服，成晚冇覺好訓，老母琴晚重要開電話喇叭睇片

今日天氣麻麻

連三個月都頂唔到
仲要honeymoon都咁
過左試用不得了

星期五quit啦
星期六都唔洗返

一上車就開始落狗屎

Diu 落狗屎

嘩屌今日龍翔咩事
早左勁多落車

因為d車塞晒係荃灣美孚

我一上車就訓 唔知咩事
俾人叫醒嘅時候已經係總站

我個面出太陽

好彩行快幾步....
衝入餐廳先落雨

正！加油呀

牛丸坐監未，有無帶廁紙呀

試一星期先睇到既我覺得

仲未出糧呀⋯⋯
無錢食飯

師妹~~~ miss you much~~ :'(

一出到尖沙咀又開始落太陽雨

今日做足準備等佢落雨
點知冇落過
已安坐公司

出猛太陽落雨好靚

小妹發惡夢呀 ?

不知幾型~ 表示你間野好撚柒唔掂~